\begin{song}[remember-chords]{title={Tamara}, lyrics={Bajaga i Instruktori}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_C _G _{Am} _F
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Ispred t^Ceatra Baljš^Goj \\
		ja sam te č^{Am}ekao sat^Fima \\
		tvoj beli h^Crt berz^Goj \\
		je l^{Am}ajao pred v^Fratima.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Na minus d^vadeset i šest^ {} \\
		Moskva je t^onula u s^an {} \\
		ja sam se t^opio k'o sne^g {} \\
		kada ga st^{}aviš na dla^n. {} \chord{G} {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		T^{Am}amara \\
		č^Gekanje me strašno z^{Am}amara \\
		b^Gele noči vetar š^{Am}amara \\
		a^G tebe nem^Fa.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		T^amara {} \\
		n^ikad nije bilo tužn^ije {} \\
		d^a smo samo malo ju^{}žnije {} \\
		n^egde dole južn^o. {}
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		\begin{repeated}
			_C _G _{Am} _F
		\end{repeated}
	\end{solo*}

	\begin{kitica}
		A ja sam bi^o strašno co^ol {} \\
		i nisam pad^ao na fo^re {} \\
		da li je ta^ko bilo hlad^no {} \\
		i morna^rima sa Auro^re. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ma da si bil^a lepša od Ne^ve {} \\
		i raskoš^nija od Ermit^aža {} \\
		ne bi te če^k'o ni Žilber B^eko {} \\
		to bi za nje^ga bila blam^{}aža. {} \chord{G}
	\end{kitica}

	\begin{refren} %	TODO podvojeno
		T^amara {} \\
		č^ekanje me strašno z^amara {} \\
		b^ele noči vetar š^amara {} \\
		a^ tebe nem^a. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		T^amara {} \\
		n^ikad nije bilo tužn^ije {} \\
		d^a smo samo malo ju^{}žnije {} \\
		n^egde dole južn^o. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		T^amara {} \\
		č^ekanje me strašno z^amara {} \\
		b^ele noči vetar š^amara {} \\
		a^ tebe nem^a. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		T^amara {} \\
		n^ikad nije bilo tužn^ije {} \\
		d^a smo samo malo ju^{}žnije {} \\
		n^egde dole južn^o. {}
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		_C _G _{Am} _F
	\end{solo*}

\end{song}
